有冇icable的用家打台服英雄聯盟高ping

屌
5月頭到依家
日日都100-200ping打條撚咩
見巴哈都仲有人香港同等一樣高ping
呢度有冇人同我一樣

用pccw 月頭個禮拜係9x ping

而家無咩事

我依家長期100-200
諗緊關唔關有線事
關就即叫佢上黎整

90

應該唔關，我pccw一樣88ping

5月5日開始爆

我會好似抽獎咁 一係180ping 一係90ping 50/50咁樣

有人同我一樣
我都係 唔係90就180
咩台

I cable用家
尋日一係180ping 一係80ping 都仲打到
今日去到二百幾 但係玩落完全唔似 勁漂

係咪個ser又有問題

應該唔係 我有fd正常玩到

係情況同你一樣
究竟係咪icable條纜線斷左 搞到delay

如果你開game入左場見180-190ping
退出再重練會變90ping

起碼有得玩先

係？

一模一樣
要chok到90ping先玩到

我都係 應該係佢個公司問題
我試過將電腦拎去電腦舖到開game 30幾ping
亦試過拎人地部腦係我屋企試都係爆ping
同你地一樣抽獎咁 90同180
打電話去問過 佢就叫左個師傅上黎整
個師傅上黎望兩眼抄啲上傳下載速度就走
一個星期後都無改變 我打電話去問完之後
佢話叫多次個特別技術支援部既師傅上黎
屌第二日又係同一個師傅上黎做埋同一樣既野
所以我諗轉定公司得嫁啦 都打電話問過 提前2個月通知就cut得 不過我仲有一年

我都準備轉 用邊間好

和記 30ping

香港寛頻 pccw

一模一樣
持續左半個月有多
最好笑係打aram通常9x
打ng/rk就180起跳

e家 每晚準時 8-11:00. 就開始跳ping 到100 ， C兄你會唔會咁？

+1

你都係咁？ 有無解決辦法？ 近呢兩個星期開始咁。。 定要等garena 攪返好。。。

係i cable問題,無解

sad, 仲有2年約， 慘就慘在佢各方面都ok, 係garena 果邊食左屎